李嘉誠話今年自住買樓冇問題

連登淡淡：李嘉誠係傻好係AA9

佢年年都禁講

唔計啦

唔計

有錢買就無問題

沒話儿：我睇事準撚過李傻好，大家跟我操作賺左幾多？

上星期 升0.0幾 潛撚晒水 驚到西咁

驚西到咁 點上返車

爆？邊撚度爆呀？

97年買嘉湖都無問題架
你頂得順咪得囉
或者你full pay買 當然都無問題架 廢話
唔通你想個發展商同你講 唔好買樓呀 on99
其實佢都講都好白 量力而為 2019全球gdp都縮 樓價會波動

但你就只係聽到佢呢句買樓自住無問題

佢要誠哥出聲叫人咪撚買樓先當佢輸
如果唔係都算低置仔嬴

弱智青山道ff月入三十萬

最撚戇鳩，得閒果然係你隻aa9

誠哥咁大段野

你條弱智又想乞人買樓所以你就只quote 一句

狗即係狗

只要供得起，幾時買都無問題架
要借錢抄先仆街啫

如果借晒全家人頭按上按呢？

不過算吧啦

隻青山道咪又係9up

原文：

記者：香港樓價？

李：我不嬲宗旨，同埋應該盡我心講實話，量力而為啦，譬如香港嘅朋友，香港人嘅，買嚟自己住，分期付款冇問題嘅，咁你應該買，因為買嚟住，千祈唔好買嚟炒，波動厲害啲啦。

青山道就咁就可以用唔完全資訊屈成哥

大家可以想像到條友有幾狗

多行不義必自斃

青山道有排你受呀

又想昆人做 it狗

佢好清晰話成個集團都睇跌喎..

青山道

現實生活得好低賤下嘩？

抵你死

從未錯過 百發百中 賺900%
聽講誠哥都係跟佢學野

佢自己都話量力而為，你有能力full pay,佢緊係無問題架

青山狗縮左入老母西

其實你係咪真係明佢講既意思？
還是我真心膠

做人公道d，引述要全部

青山道條友真人好撚狗

Aa9既佢會用盡一切方法呃人買樓

為佣份人幾賤幾狗都做得出